[投票] 大家接唔接受張建宗道歉？

接受

不了， 一定要查出勾結黑社會高層

收集負評？

支持佢道歉多幾次搞到警隊前線混亂

接受，但同樣要查出勾結黑社會高層

接受

推

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

接受，但要調查及清算 涉事人事 包括多達百人黑社會，警局係冇受攻擊下關門， 蓄意放任黑社會襲擊西鐵及市民